假如聽日係香港最後一日有自由，大家最想做咩野？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

上街爭取繼續自由落去

那年暑假
香港人好團結

遊行，抗爭!